《文匯》跟蹤學生動源召集人鍾翰林 學生動源發聲明譴責

獨派學生團體「學生動源」發表聲明，譴責《文匯報》跟蹤召集人鍾翰林，侵犯其個人私隱。

《文匯報》今早以〈神秘交收「獨」品 「學動」再禍校園〉為題，以狗仔隊式跟蹤獨派學生團體「學生動源」召集人鍾翰林；並報道鍾翰林與疑似「本土工作室」負責人見面，交收有關香港獨立的宣傳品。

報道顯示，該報記者於本月20日跟蹤鍾翰林放學後一舉一動，由下午4時放學，至5時許到天水圍交收，再跟蹤鍾翰林至元朗住所。報道甚至提及鐘翰林與友人通電內容，並刊出「本土工作室」相關人士及鍾翰林住所的大門。

「學生動源」發聲明譴責《文匯報》嚴重侵犯組織召集人鍾翰林個人私隱，並指「等絕不畏懼任何騷擾」，會繼續將港獨聲音帶入校園。

泛民又唔理啦

Oct 24近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6dewi
7優美開始
8D_wade
9吾系甘開心牙
10RedBaron
11侵b
12小翁翁

我